警方國安處拘捕多人包括黃國桐律師，料今日被扣查暫不安排保釋

警務處國安處今早採取行動，據了解，在多區拘捕11名涉嫌「協助罪犯」的人士，包括8男3女，年齡介乎18至72歲。據悉是涉及12港人案件，預料被捕人士今日會被扣留調查，暫時不會安排保釋。

被捕人士中，包括九龍城區議員黃國桐、學聯前副秘書長何潔泓的母親等。警方中午前帶黃國桐返回位於福佬村道的議員辦事處搜查，離開時黃國桐高叫堅持民主、法治、人權，不要放棄的口號。

釋放義士

涉嫌「協助罪犯」的人士
所有律師拉曬佢啦你老味

出嚟未？唔好比佢凍啊

pish

釋放桐叔！